[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-915ea6d8})
# > Объект динамики изменений

Следующие объекты напрямую связаны с `trend` API.

::: noteclassic
Объекты динамики изменений различаются в зависимости от типа
информации элемента данных. Объекты динамики изменений создаются Zabbix
сервером и их нельзя менять через API.
:::

[comment]: # ({/new-915ea6d8})

[comment]: # ({new-bf6c9e59})
### Динамика изменений дробных чисел

Объект динамики изменений дробных чисел имеет следующие свойства.

|Свойство|Тип|Описание|
|----------------|------|----------------|
|clock|штамп времени|Время, когда было получено значение.|
|itemid|строка|ID соответствующего элемента данных.|
|num|целое число|Количество значений за выбранный час.|
|value\_min|дробное число|Минимальное значение за час.|
|value\_avg|дробное число|Среднее значение за час.|
|value\_max|дробное число|Максимальное значение за час.|

[comment]: # ({/new-bf6c9e59})

[comment]: # ({new-fa526f68})
### Динамика изменений целых чисел

Объект динамики изменений целых чисел имеет следующие свойства.

|Свойство|Тип|Описание|
|----------------|------|----------------|
|clock|штамп времени|Время, когда было получено значение.|
|itemid|строка|ID соответствующего элемента данных.|
|num|целое число|Количество значений за выбранный час.|
|value\_min|целое число|Минимальное значение за час.|
|value\_avg|целое число|Среднее значение за час.|
|value\_max|целое число|Максимальное значение за час.|

[comment]: # ({/new-fa526f68})
